消息：本港新增愈70宗確診

又多番

持續回落
開番晚市 gym rm

回落啦

恐懼撚進場

永續限聚令

新聞會報導得好正面. 連續X日位數. 唔會講比之前幾多個回升. 笑.

睇個勢,又黎過

第5波

香港又一次大炒澳門幾十比零